如果你半夜行過堆填區見到izone十二個好似新mv咁坐哂喺到

會點反應?

13p

犯法野我唔做的

會打999
半夜三更12條女去堆填區,唔方有好事
懷疑佢地殺左人棄屍

踢柔理落堆填區
帶其他11個返屋企
彩燕做妹仔

坐係到睇下佢地可以幾時先企係身

下？你行過見到垃圾會唔會理

lanla

假設執曬佢地翻屋企先 但係之後發現佢地身上邊有木蝨 咁應該要點做？

會捉返彩演入動物園

掉膠真落海比海龜食

做咩咁殘忍

黎個十二連環把掌

講得好

識唔識郁？

送哂去我屋企等我嚴刑拷問

call漁農署

發現活家禽